陶輝是港獨份子嗎？

上星期公務員事務局局長聶德權話：香港政府公務員同屬「國家的公務員」。

之後陶輝表示不是為中國及北京工作，

國安法通過後陶輝應否入獄？

葉瘤答到我嗎

直頭恐怖分子

大口珠 答到我嗎

689答到我嗎

777答到我嗎

吳鳩北答到我嗎

11哥答到我嗎

外國勢力間諜
離間香港警民關係

外國勢力
睇唔出？

Pktang 答到我嗎

唔識呀 想有高人答到我

不是港獨嗎

成個政府日日唔同人出黎講野 好撚亂呀

反了 中國人最忌冇大冇細 洋鬼子等收皮

黑警連張建宗都屌. 何況區區一個聶德權

同共產黨講依d無用

叫陶輝唱國歌嚟聽吓先啦

搵議員問下隻英國狗啦 咩呀 睇唔起強國呀

一早話左佢同另外幾個鬼頭係mi6
港英漁業

係，所以反貪污，拉陶輝

唔好打飛機自high啦

我打飛機自high?
我想學到個邏輯渣

咪港獨囉

陶輝連起來 都唔識唱！

推到記者幫我問聶德權

外國勢力始終信唔過

唔係喎佢認左做終蟈人就好呀 跟住變左所有英國人都可以係終蟈人

推呀

推

涉及國家安全罪行絕對有追溯力

佢英國軍情五處來

Mi5 mi6 mi7

Hong Kong people is Chinese under China. Are you trying to say Hong Kong is independent from China?

推到記者問

聶德權可唔可以講返兩句？

推到記者問聶德權

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

手足

李家蕉話港獨份子走向恐怖主義
不謀而合

陶輝係忠於香港特別行政區，港獨的敵人。